域陀華迪斯正仆街

你欠我地曼聯仲恩將仇報

呢D 25仔養唔熟, 當年連青年軍都唔洗佢踢白出人工比佢都唔識知恩圖報

燈

小家種蓋狗食撚屎啦